皇家鑄幣廠推出18K萬事達金卡

The UK just unveiled a $23,000 payment card made from solid gold
Ryan Browne | @Ryan_Browne_
Published 20 Hours Ago
CNBC

Buyers of the 18-karat gold card will get access to a premium account that offers zero foreign exchange and transaction fees.

The Royal Mint says the card is targeted at people "who value high quality luxury items that make a statement."
The Royal Mint's Raris payment card is made from 18-karat gold.

----------------------------------------------
Britain's Royal Mint has produced a solid gold payment card — and you'll need to fork out £18,750 ($23,460) to buy one.

The government-owned company, responsible for minting coins for the U.K., said it partnered up with Mastercard and payments technology firm Accomplish Financial to make the card.

Buyers of the luxury product will get access to a premium account called Raris, which offers zero foreign exchange and transaction fees and additional Mastercard benefits including a dedicated concierge services.

A handful of tech companies have been rolling out premium metal cards to their customers of late. Fintech start-ups N26 and Revolut for instance both sell debit cards made out of stainless steel, while Apple earlier this year launched a titanium credit card.

Made from 18-karat gold, Royal Mint's card goes a step further. It's targeted at people "who value high quality luxury items that make a statement," according to the firm.

Looking ahead, the Royal Mint is looking to launch its first product listed on a stock exchange, a gold-backed exchange-traded commodity (ETC), by early 2020. The ETC would be listed on the U.K., Italian and German stock markets.

"The Royal Mint is constantly innovating, and as the UK's leading precious metals solutions provider, we are hugely excited to launch the solid gold Raris card in acknowledgement of growing consumer demands for unique and luxury payments cards," Anne Jessopp, CEO of the Royal Mint, said in a statement Friday.

"In association with Mastercard and Accomplish Financial, Raris – the first payment card manufactured by The Royal Mint – is a combination over a 1,100 years of Royal Mint craftsmanship with tomorrow's payment technology."

係咪即係兩萬四港紙可以買一個離岸戶口

[文宣有圖] Poker Face Sanction List - First Round

香港人都開到？

推

幾靚張卡
18k

美金